# Gestion de la Souris

## Enoncé

Construire un programme affichant un rectangle de couleur qui réagit à différentes interactions avec la souris de l'utilisateur.

## Consignes

### HTML

    Dans l'en-tête de la page :

        Ajouter un titre au programme : "Gestion de la Souris".
        Créer un bouton (id : toggle-rectangle) ayant pour intitulé "Cacher / Afficher le rectangle".

    Dans la partie principale de la page :

        Ajouter des paragraphes de texte expliquant ce que le programme peut faire (lire ci-dessous les interactions).
        Créer une balise div vide (class : rectangle) pour le rectangle.

### CSS

    Le rectangle est bleu (royalblue), de taille 400x300 pixels et possède des coins arrondis.
    Lorsqu'on applique la classe good en plus au rectangle, il devient vert (limegreen).
    Lorsqu'on applique la classe important en plus au rectangle, il devient rouge (firebrick).
    Le changement de couleur du rectangle doit s'animer.
    Ajouter le CSS nécessaire restant pour que le programme fonctionne.

## Interactions

    Quand on clique sur le bouton toggle-rectangle, cela cache ou affiche le rectangle.
    Quand la souris se déplace à l'intérieur du rectangle il devient rouge; il reprend sa couleur originale quand la souris n'est plus dedans.
    Quand on double-clique sur le rectangle il devient vert.

## Détails

    Comme pour l'exercice Shot the Balrog, organiser le code en trois parties : les variables, les fonctions et enfin le code principal.
    Nommer correctement les gestionnaires d'évènements pour qu'ils aient un sens.

